美孚成地血

捉左個手足

now live

有冇圖

睇左片 搞咩咁衝動咁少人都rb

玩左陣地？

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

支持 根本就係要咁樣

好似5-6個set rb 有便衣沖出來

手足

SET左幾次都係呢D位

歡迎咁多位copy 我都係抄自某位巴打 自己再改少少內容

呢班冚家剷作惡多端 有人唔做做共產黨走狗 冷血無恥 與民為敵 不得好死

個隔離營擺喺山

班美孚撚都唔鍾意
咁香港仲有乜嘢地方可以擺
係咪要擺入你屋企呀， 美孚撚

黑警快啲打
往死裡打

熄燈呀

收皮啦, 得把口
除左起連登出POST, 你起現實有咩做出來

一堆鍵盤戰士

起碼我就係識喺連登出post同身體力行杯曱甴
好過你淨係識叫人收皮 屌你老母